如果你過咗25歲仲單身，入五入嚟？

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

我

五入

OBA4留名

等你好耐啦春

Lm

矛人

hi

等埋我

好想識個女朋友 試下拍拖既感覺

Hi

入

91巴留名
自從6年前俾人帽完之後就單身到宜家

精精你好

搵春春

hi 好大陰影嗎

識唔到女定唔敢再拍？

18歲小妹妹在此

咁你出返去

pmed

尿尿

走啦你

係 果陣仲要係俾好朋友帽

咩係春春

唔敢再拍
自己未走出個陰影唔想害左人

你幾歲？ 了解下先？

咁快開到五 琴日覆仲係一

已經dry到習慣晒單身

千二蚊買到三月中尾日本機票

五啦

葡萄 同邊個去

去邊度？ HX?

係咪同佢地斷晒聯絡 都6年前就忘記啦，有時你愈執著，身邊好多靚既事都比你錯過左

樓主

一齊叫春吧

Jetstar 大阪
做埋聽日特價

幾好呀 唔洗嘥錢

同仔仔兩條友去睇櫻花

油雞

我要去鹿兒島

gay

好Sweet
包埋行李？

join ok?

無啦 行李一程20kg 加190

真係有難朋友

去幾多日
唔好食酒心朱古力

一星期
灌佢食

正
一程20kg
啲褸 衫呀，拎過去都差唔多20kg

🍋？

三月邊有咁誇張

有緣會見到

屌 夜晚凍㗎嘛

其實我9up

唔凍啦屌 今年3月去 仲落雪

hi all

到時攬住訓

空歡喜一場

Hi all

勇猛

好sweet

跌落地都要比我拎番炸沙掛

斷哂啦
但間唔中撞番見到果刻個心情就會好沉重

做咩咁sad呀抽花

你自己唔打開心非，你呢一世都唔掂 你成日諗

日本返黎之後 日日都落雨

Smile 啦花花

喂呀 笑一個

阿花

唔該烏巴
唯有係咁做運動等個人攰到唔識再去諗

烏巴

牙叔

做咩呀 講俾阿叔知

姐姐

做功課好簡單 做人好難

咩事呀

我明

lm

訓唔著

單身狗訓唔到

幻想有女朋友個下 真係想喊

絲？

利申：非gay

越幻想越難受

入囉

瞓咗好多好多都唔夠

打個飛機

幾時出得返去

朝早十連

Hello 牙花落返山未

Uber

唔碌上去啦攰

食辛辣麵做早餐

減肥？唔減啦

反正都係冇囝㗎啦

突然好想方長加

等新iPhone 又可以洗哂舊電話紀錄

如果唔係電話9字頭我都想換冧把

今晚再早啲瞓先

瞓覺真係好舒服

食嘢唔推了

20連未等我check下

爭一！

但係好搖好味

唔入

面頭果塊係蛋黎

利申唔係5p字

芝屎

牙肛終於唔怕羞

超肥

放棄人生

因為見到牙春

開到出pool為止
應該可以開到四位數

放工未

牙剛終於出現

放 走先

開到連登停service

我放咗啦，你呢？

開到南北磁場轉上唔到網

大雨

偷偷入黎留條腳毛
今日牛一 個人突然有d灰暗 又大一歲仲單身

生日快樂

試多幾年 很快便會慣

春春 禾巧肚餓啊

生日快樂啊

生日快樂！ 下年一定唔會自己一個過

Hb

我食咗芝士辛辣麵 成千卡路里

典解要貢做

轉磁場會上唔到網

00早

做運動減番

好想住北角/鰂魚涌

因為巧巧味

9up

好耐冇做了

又呃我d 純情

樓換樓

二萬幾一呎

北角應該有d 舊樓

Metoo

巧想養狗

冇理由有新唔住住舊

今日開始做番

想養柴犬

鰂魚涌有條老金毛 好乖好可愛

睇地區啦
講新你依家果度好新 成堆高級住宅

想瘋狂瞓覺

金毛玲

想養西摩

喺居屋公屋堆

老了 24.9碎，利申巴打

鰂魚涌金毛dog

未夠秤

地鐵又壞

冰條線

其實已經好多年啦

係就好啊

呢個PO好有愛 我決定要留係到

留啦
希望你早日出pool唔洗喺度

咁早呀你

綠色

返工狗呀

好似全線死晒

成日返工放工時間壞

好眼訓, 仲要捱埋聽日先放假

你上緊咩堂?

你地都係啊

就黎30, 中年留名

100

Welcome back

100 終於出現

劉明

退休生活苦悶，想念大家

ling ling

撐住
多唔多嘢做

咁今日點慶祝

揾夠了

好眼瞓
救命

其實冇咩野做

禾都想

冇放假
番工

好羨慕

夠訓天橋底歸老

咩叫入伍入黎

清！！

100

牙左

牙雨

rich

在清

廢老

電腦大爆炸

爭啲想打呢個伍

終於回歸

你唔係到 禾cfu茶飯不思

卡關

五係老母爛臭化閪

牙左

清返來了

曲線south pink

鋼牙囝

唔係5p

廢老子

返來啦

Cfu都茶飯不思

pm me

牙春

好伙伴歸位

退得休既有錢佬

nth 巧耐矛見你
禾無咁大威力

Tg?

未

想念你們

禾退休做全職廢老

呢個post貢多廢老

五入黎lm

一黎冇能力(冇錢, 人工初入行好奀), 二黎冇圈子(做嗰行難識女, 本身冇乜識到女嘅興趣)
三黎我覺得自己從根本上就係唔適合拍拖嘅人 我唔會付出時間同心力

老帽！

好多熟悉面孔

鍾意就會付出

人又老，錢又無
俾唔起3萬蚊sd，又唔是EO
人生輸家

不goal的

退左四個po夠㗎啦

巴打會唔會想拍拖

落樓捉棋睇大媽跳舞

剛剛自薦 ？

每朝落公園做啪啪健體操

進取剛牙

純粹覺得唔適合同唔想拍的話
享受單身都是一個選擇

嘢唔可以亂問

又係
唔係個個啱拍拖嘅
又未必個個恨

唔巧再退休

Cfu開心返未

個個都拍拖你估個個都想拍拖咩修定版

大智慧嚟

個個都xx唔通個個都想xx咩

唔退了 肥雞餐唔可以食第二次

好得意

好正

仲有巧多張同彊魚版

你地肯定有問題

應該係樣子

我都覺 正正常常都無問題

Cow日本妹算
如果你唔介意非處（日本妺幾好）

一睇正正常常就知係你

反正依加d港女都唔係處，咁我寧願揀個性格好既日本妺

方法？

啲觀點角度好撚正

媾到條條仔都想啦

正正常常都唔比講

Kind針

Pm 我救得一個得一個
比tg我
我教人無數

咸左

救唔救女？ 豬西

女救唔到 單身算）

女都冇仔，你肯定你太懶唔化妝

tg 就不了

化咗都冇

Tg都不了 了，你做毐L算

用個交友app(大把仔）

用咗一年有多

屌你老味好明顯你要求太高啦屌你老味
唔好發夢有咩白馬王子啦
屌你老母

Agger

垃圾港女

都完全冇人approach / 追
點眼角高呀？
我拒絕人就話啫

女仲衰都有人要。
但仔真係

係咪果d望落去以為好多人追 但其實一個都無

對住個mon抹緊眼淚

巴打比港女hurt 得好深咁

Ol99 冇囝媾

人間有情

冇人要我

唔係 一睇就智冇囝

睇得出好撚深

完全係深到見唔到底咁

化個妝。噴少少香水
落club走兩轉自然有架啦

落club識player

落了 要返工

諗起有個男人飲大左係club 同個五十路跳舞條片

唔落club

牙怪

play返個player

都好既, 大家開心

大家係指睇到條片既大家

牙春
禾冗員回歸

派🍋

今日禾training
可以休息

禾都想上堂
老細唔批

有野做唔比去？

矛嘢做都唔俾去

唔是鼓勵架咩

早ALL

全港最大檸檬批發商

咁狗既

[多圖求ig] 又到咗淫賤船P嘅季節

想介紹返比船P煩

應該上咗船唔上連登

牙叔早

今朝j 到出血

有個男人著bikini

jeng

牙春早

狙擊手廢老

有咩誤會可唔可以講清楚d

正呀鳴啊

驚矛人做嘢
同埋禾哋要就某啲日子

成日笑ME

幫大家補充維他命c

而家你是咪覺得自己好好笑先

soly 卡比gor 唔好打禾

ching sick ballll

我覺得自己CUTE多啲

圖？

秒閂左

良好公僕, 幫助市民

見過仲使要圖?

多圖冇伏喎清

傾計冇相冇計傾牙

幻想吓係貓女咁樣就OK!

隔住個mon都聞到陣蛋白質味

Jed

香蕉船

請你飲個DRINK

我有好多GIF

ho ng ho 挽

19歲哥哥在此

HELLO

打少d丁啦

hi

我覺得自己連fd 都無乜

我係CATGIRL宣傳大使

咪咁被動啦哥哥

講還講...

你要嗎?
可以SEND給你

返學嗰陣d 人覺得我有好多fd
又覺得我有拍拖，連新識嗰d fd 都係咁覺得

其實我無丫，乜都無丫

想識嗰d 女女個個都有仔，想點丫，無去 ocamp 姐

唔好自拍比我

pm jor

有仔代表對手只得一個

清

雞絲

唔會啦 啲囡囡有仔都會收兵
分分鐘一打對手

所以我識唔到女仔

首先溝左佢條仔先

咁佢地就會散

你會唔會睇得中暗瘡肥婆

讀緊書就珍惜機會

大把活動識到囡囡啦

我讀書無女女又點計

我身邊8成都係女

咁又係
就算得半個對手, 都未必抽得贏

隨時發現真愛

戰鬥力係0呀

就算世界無晒其他異性都唔會揀你系列

諗起都好撚SAD...

典解啲囡囡又唔中意禾

也許當時忙著微笑和哭泣 忙著追逐天空中的流星
可能有你唔覺姐

岩岩坐係間餐廳食完個餐蛋治飲埋杯野就走左
前後加埋都無5分鐘

屌奶星星期四點解咁多野做

快到咁

因為你窮

病好未

係窮牙 dlgh

唉唷貢橙

我決定買魚蛋論企喺度食

禾買外賣返公司食了

食屎

睇貢多報紙

好鬼熱

我從來都未去過

唔比莊嘅表示又跪又拜

上得神檯架啦wor

屌墬星好恐怖

我都病左 咁岩既

好得人驚

法例規定食兩個鐘飯既人無發言權ok

牙生

吹到

主席禾被禁言
Objection

快d 食藥

呢排又開始多人病

牙剛

星期五好想病

食兩個鐘飯既人又招認鳥

真係食2個鐘

禾都想G

買完外賣打個底再同仔仔食

屈禾好嗎

唔好
所以講真話

兩個鐘可以走兩場

兩個鐘開個lunch p 都仲得

食lunch
真係食lunch

唔怪得飲極珍珠奶茶都唔肥，原來每日有運動

世界唔公平 明明禾地貢高汁 啲囡都唔揀

牙支高汁，禾係狗也不屌汁

清是咪認錯人

矛 兩個鐘既得剛牙一個

已病好

禾係貓都對住我放屁型

剛剛有2個鐘食fan

講起喵，禾先係比喵嫌棄嘅極致

牙支唔巧亂聽佢哋講

膠層

你要扮貓 同佢地講同一種語言

這麼醜的喵

扮貓有女 毒L仲唔狗衝

買咗一芳 爛臭肥西

幾時去撚狗

留低tg 有狗狗

Any time 呀怪做搞手

好似冇乜撚狗地方

仲未試過 巧唔巧飲

單身狗？

又me

巧似真係矛

男狗

cat girl

我搵過搵唔到

厹

陣間試完過你g

唉屌 又開工

外國狗

廢水達人

小q

哈哈 有矛人理禾

貓望都唔望禾

早

hi wug

On dog dog cafe

我望你

擰擰

馬蹄

光年

黎m好攰

多謝wu g
幫你打格仔，廢事你嘔

不過好似負評多

1

唔洗啦

2

1212

嘔出黎舒服d

3434

屙m算

去過
狗狗得意主人西

封袋

嚟m好舒服

你搞先有人

好過望完走

我都想知

落label

d 貓怕醜，朱主席光芒太強

禾搞明明會矛人

食辣有半枱唔食辣嘅捧場

狗仔就唔會！

嚟過未？

夢遺過

好多負評

我未試過

點解一時多一時少

食完嬲咗禾
唔再出席

佢地嬲自己食唔到辣

一芳唔好味！

開名

挑釁

而家先發覺呢度係單身c打post

開出黎評下理

你唔講都唔覺

覺得似咩post

屙果Jam

男人過咗四十都仲可以有市場 , 女人一過廿五就開始貶值...

絲打嗎 ？歡迎加入

我係巴, sorry

男人可以一出世就無價值

係咪tg post 嘅安祥路

就26歲半既肥仔路過

有錢有事業就有市場, 冇就.....

仲唔留tg，等我add add 你

巴打

未撚驚過

有工返 係暖男就ok

四捨五入？

暖男呢個term 害死唔少人

暖男只能當兵

應該match咗好多人

又一個光年

好似成年前已經見過你留

叫我？

毒L圍爐區
女仔仲後生唔驚無人要啦 好似係

係

岩 男人青春長好多

到左30歲仲未有人要

毒撚無聊遮

那有_ ...

鄭嘉穎
郭富城

去果個留低tg就回有人add果個post

問題係佢地後生食唔少

毒撚冇人吼啦

是但啦 臨老有人要就ok

你add人

叫我

26歲肥仔
睇唔到有咩希望

等人add 好過

match

無人想add你

順其自然

努力減肥囉 我都做緊

自然到100歲

冇所謂啦

死肥仔, 懶得濟唔想郁

光合作用

其實肥仔減下肥
執下look 應該有女埋身

蔬菜汁60日減肥法

個cmb永遠係要俾豆果d先正常 每日俾你果20個好多都

男仔多數有幾多like 一日

收到定發出?

我冇響過

收到
發出應該有眼耳口鼻都like

都唔係架 一半半啦

肯定比你skip撚咗

太靚都會skip like完人地都睇唔上眼

咁就一定唔係

永遠的0

外國留學返黎 咩hku碩士一定唔like

唔信

好多外國流學

大學先寫啦 冇見過人寫ive

Ive 得罪你？

我係Ive都唔會寫

有既, 但say hi既得幾個, 而傾得耐既係0

仲有好多旅行相 個個生活好多姿多采咁

i大世界第一

男仔有寫ive 呀

見到啲忍油/身邊好多女嗰啲一定唔like

即係頭先講大話
所以而家都應該係大話

我得罪你？

無 我都唔小氣嘅

反而唔like business 嘅人

吓 你小器出哂名

巧笑

點解牙

係咪好想隻揪

但唔想同你隻囉但係

辣殺

我正正係寫ive

小器

Cmb靜係得眼相

同油頭嘅人

想同邊個隻

一定skip左我

嗰啲我都唔會like

牙春你

點like呀

忍油唔好咩

太樣衰 唔敢自貼

gel 頭+文青眼鏡

忙碌嘅朋友加油

貼黎睇下

禾驚

碌咗好耐網
今日冗力驚人

好串

唔鍾意去bra影相嗰d

又恰毒撚

我地幫下眼先

日日都驚人

我哋最客觀

比人撚狗咁撚
交貨之一星期d 野都仲confirm
岩岩同個manager 傾manday
樣樣都係正正常常既一半

對上自貼嗰個出咗pool

求翻譯

邊個

相認過巴打

禾晨輝 first hon 都有寫啦✌️✌️

總之就係應該要一日做好既野依家得半日做

仲上水

我做得快 好似係

有隻 Tinder 大陸雞叫我比錢，我應該點回？（直播中

好好笑

女仔就到三十係咪真係會降低擇偶條件

笑左好耐

你要咩條件 可能呢到有

段片

點講你都唔會信

廿尾已經降到好低

我幫牙__問

要澄清？

我唔gel頭的

清泉唔洗澄清

洗手洗手洗手

收工

我都收工

你就好

禾洗完廁所掂到d便便

唔好意思岩岩屙大篤左

留返宵夜

是咪食左麒麟果牙頂你

咁慘仲要抽水

食左屎

今晚可以唔食二手飯

食屎痾屎

可能多菌 又熱 傳黎傳去

永動機 自給自足

拿 暖男定義都係睇樣
曾經有個毒男同事想做暖男
啲女走唔切

解決全球糧食危機

我陪你

35仲單身

降到毒撚係咪都照要

埋單

駁唔到

因住俾d大商家暗殺

毒撚唔要我咋而家

但有啲毒撚真係食唔落

...無野做上左個日本交友網, 登記左之後一日就有幾個人問你要唔要同佢上床,

真係搞唔掂
直頭啲同事覺得係騷擾

得罪你牙

有既 你未遇到你既毒撚姐

有試過係日本街頭 日光日白
有個西裝友行過黎同我講一堆日文
之後我滿面黑人問號

連登大把啦

唔搞我就唔得罪
但佢搞到我

搵素人拍片

Post tg出黎 大把毒撚加你

咦你係咪果個俾毒撚係咁騷擾果個

我聽唔到AV個字

之後有次行返去酒店
我行快左幾步 又比啲人又唔知講乜
我心諗 我有冇咁易呃

AV女優樣

基本上條條女都比佢騷擾過

環保團體

日本人會講av架咩

柒頭咁樣

咁最後點

易呃真係有樣睇

惻隱之心 人皆有之牙清

對唔住囉

我淨係識依啲炸

新宿西口果啲好撚多男人做扯皮條,
膊頭都比人搭過一次

到依家都仲係女同事殺手 有新女女又暖男上身

可能問我幫唔幫趁牛郎店

隔mon傳染

我個次新宿 裹原宿都有
有次池袋又有 但個個明顯牛郎
佢講講下我發現自己冇綁鞋帶

自己去食水煮魚

我試過夜媽媽行中洲，又試過行和歌山一條成街都係牛廊店嘅街
自己一個........

然後完全冇人理

識食

好想食好辣嘅嘢

件事好sad
我試過見到啲牛郎行出黎門口
同張相係一樣樣

正宗安全樣
想見下啲牛郎

女神唔會讚自己靚

化到白一白 同張廣告咁既樣

如果係女神就唔得閒上黎

我等陣都去食泰國野
泰式生蝦

返大陸食

九淺一深會唔會好d

可摸以請我食

你的樣子如何......
你的日子.......

想睇後勁

靚仔閪鳩人都暖

請我食

又要打j

@牙怪

食辣團2.0

牙怪不如直接食辣椒

之前都成日影港女相
又進化左

圖

做乜

Hellomoto

我喺ok見到包辣椒乾！
再見到買嚟同牙怪食！

比人擺上台好嬲

諗起之前有個nds 拎住樽辣醬就咁食
仲問我食唔食

畫隻靚靚海鷗，再加升球大戰
就爭一支light saber

尖返四粒鐘打撚死佢

辣真係好正

今晚食乜好

禾都想食

矛人再莊

水煮魚

喺韓國食青陽辣椒
真心辣

有我地，馬膠，卡比

靚仔大把女圍住黎取暖

學壞了

一條毒J 食唔哂

正呀
食辣油渣

拉麵

屌你老母！

地獄個隻

你食豬骨湯好啦

Where

女神上黎益大家

芝士漢堡！

莊

瘟神就有

北上食探魚

魚好多骨

食過次探魚
無骨喎

係唔係有得揀咩魚

係
我食青江魚

上次屋企人叫左條唔知咩魚
好多骨

你係咪靚女先？

禾唔去呀

想食川菜定麻辣火鍋？

1823

咁都要1823

唉

去啦去啦

組團打

投訴官員派太多🍋🍋

你係邊個

it

今朝先話幫助市民

贅肉狗lm

攝取過多造成反效果

今日休息一天做唔到尖

游咗死 懷疑有冇游到500米

好大雨wo

識游水

矛所謂 濕撚哂唔撚驚

肥婆比較浮

真係唔識潛

肥婆唔係會沉咩

脂肪多易浮 好似係

只係尖左45分鐘
巧少

我唔識浮

好想出街街 有無人一齊出

黎m 想出街都唔得

有無暖巴買m巾比禾

好攰好悶好頹好毒好棧好廢好豬好蠢

799

發現自己其中一個問題就係無靚仔相
一條佬應該點影靚仔相

800

提到精神去已經磅
巧巧

你之前點影架

首先你是咪靚仔

冇

屌西啦行雷行到

扮下都好過無

你驚咩？

睇過

你係咪咁影

自爆傻的嗎
得幾張食飯相

點解d人一條友去旅行都可以影自己全身咁勁

叫人幫手影咪得lo

腳架

我個身咁岩有

化個妝先囉

你肯定佢一個人

搵啲人幫幫手影
上次我都搵啲架妹幫手影相

我要用液體m巾

我用靈魂幫你影

咁幫你唔到 個身冇

咁咪影到靈異照片

好多係男 女朋友幫影嫁 咩節日POST上去嫁?

你用邊隻

哈哈大笑

咁先正

又好肚餓

睇完消委會報告 依家用樂而雅
又幾好用

我買左3舊壽司用黎送藥

食我 豬肉

有幾好

你病咗？

一定唔夠我肥油

人地食春藥

想試

肚餓

食豬肉

估唔到星期四都矛人

準備weak

長期肚餓

唔會好焗 又唔吉肉
用耐左唔會話M巾會爛個啲
唔知你明唔明我講乜

係呀 病左就黎成個禮拜
又病又黎M
差在未暈係街

其他會然私約咗
冇叫我

出曬pool

睇住身體呀
必要時射個三分波

出到pool先會有用

禾都矛
毒撚係屋企上網

雨你都去左出pool

矛啊wu g
禾愛你

冰個

你試過用到m巾爛

岩岩我悶到新玩線上遊戲個網 搵返好多小學玩過既驚

有冇猛鬼大廈

你食黎引仔仔

燒肉果d?
Flash game?

星期五

星期五快樂，聽日就星期六啦，加油

00:00

正式宣告！
毒撚榜
1.烏豬

86111111111111111111111111823

2.雞巴

如果你們希望大家可以接受女性主義及其他相關人士透露消息來源

結束連續假期

做完尖返緊屋企

烏豬發癲時間開始

好博 想操

2.大雨

黑人問號

灰色外套

00

3.卡比

3.烏豬

你邊到毒

見到我？

擰擰邊到毒

矛錯

你又知我唔毒？

hi bitch

4. 大雨

因為操過你

睇錯 博操

5.烏豬

幾時接受我

6.卡比

我係博操

5. 春

7.烏豬

6.大雨

做乜 我

點解要skip我

好後悔 早知努力讀書入u
想玩淫亂ocamp

Ocamp是什麼
I go to school by bus

係毒撚玩乜都冇用

ocamp->Ocamp

你唔毒

毒到仆街

邊有人比你屌呀 毒巴

有好多中學書蟲樣 入到u都cow到女

出曬汁

靜啦

bitch bitch

出黎啦

個個都cow到啦 幾多對大學識而家結婚/準備結
而我四年手仔都冇拖過

大學=婚姻介紹所

出乜鳩？

命中矛桃花

[巴打入]比樣衰女仔鐘意有咩感覺？

呢個po係咪講緊禾

幫唔到柒頭

聽日幾點放lunch 我飛的黎

出精

典解要咁
係生得柒啫

中出

其實外表輸左好似真係輸曬
其實外表輸左好似真係輸曬
其實外表輸左好似真係輸曬

放心冇鐘意任何人

大雨你都叫樣衰女仔貢我係樣衰男仔？

樓主老母比狗屌

係啦生埋我出ok

接受乜野

度度都毒

我都係 點算

ocamp 淫亂應該係未玩過既先講得出

你玩過

食花生算啦

你地match

玩過搞過 青春

我行善積德唔害人

搞過

除左跟出跟入組爸未做過外其他都involved 過

訓左就唔餓

攪過女

做完尖好肚餓

射左幾日啦
依家好返好多
暈係街可能比人踢多幾街話我阻街
以前18/22或者有人趕住救

活得精彩結尾切勿流馬尿

冇上水啲人

磨下磨下後面啲位好易會爆開

不了 一陣引埋啲厹黎

冇女點精彩啊清

引到厹絲打都唔差

一字記之曰
唔比相

個個人精彩定義唔同

俾咩相？

推埋佢先

不過真係好餓好餓

推車

食野囉

唔得啦

邊有車比我推

閉起雙眼滿腦都係水煮魚

一齊食探魚

咁多位男神女神晚安 本毒撚要訓了

唔北上

點解啊
又食檸檬🍋

雖然唔係同我晚安，但禮貌上晚安

唔係帶團都儘量唔返去

上

上面而家有好多好野食

Who knows?
Is this the start of something wonderful and new?
Or one more dream that I cannot make true?

雖然好鍾意食
但係唔可以比佢洗牌成功

City of stars
There's so much that I can't see

A voice that says, I'll be here
And you'll be alright

英文A

問你拎相睇 唔比佢睇就得

我細佬訓爛左張床

做乜鳩又跌冷氣又爛床

牙春的深宵英語教室

Final year分手之後
都唔知點識到女
準備好單身到永遠

986

987

988

989

990

991

琴日又係呢個
而家仲係呢個

994